如果全港唔交稅香港會變成點

如題

首先當你唔叫税既意思係政府無咗入息稅及利得稅呢啲直接稅
係2017-2018年度佢地加埋會係206,907百萬港元, 而政府係呢個年度既總收入係573,124百萬港元
即係如果無曬呢啲直接稅，政府仍然有366,217百萬港元收入

而係2017-2018 年度政府有462,273元既支出，換句話說如果無曬直接稅, 香港政府會有960.56億既虧損 但香港政府仍然會有多過一萬億庫房

利申只係google，唔知有無計錯數

首先當你叫唔交稅既意思係政府無咗入息稅及利得稅呢啲直接稅
係2017-2018年度佢地加埋會係206,907百萬港元, 而政府係呢個年度既總收入係573,124百萬港元
即係如果無曬呢啲直接稅，政府仍然有366,217百萬港元收入

而係2017-2018 年度政府有462,273元既支出，換句話說如果無曬直接稅, 香港政府會有960.56億既虧損 但香港政府仍然會有多過一萬億庫房

利申只係google，唔知有無計錯數

sorry 唔記得proofread, 係咁打漏嘢

其實諗諗下就算香港人唔交稅都奈唔到何
中共都會出手